支那人最失敗嘅問題係咩？

其實支那咁大塊土地咁多資源
但係偏偏俾賤種支那人糟蹋曬真係幾可惜
如果班支那仆街唔係咁自我中心
肯接納下新思想
軟實力就唔會落後西方一百幾十年...